一人一款睇game圖估game

先貼為敬

估中再出題

LF2

N-age

幾好野丫
嚟個難少少嘅，但隻game「名」其實好出名

金庸

出題

人中之龍

人龍

養鋰魚王果隻手機game

差少少! 比個全名我!!!!

Red stone

印象中好似叫白夜

早幾年考DSE 個排成日開SERVER 同FD 玩
跟住DSE 理所當然地炸埋

zps

高登ser 好撚正

陳無畏同kg

呢隻都有圖
GameBoy既，但唔記得咩名

Motocross Maniacs

好正又好可惜嘅遊戲

英雄

mgs ?

金庸2.0？

the man who sold the world

有冇人估到呢條女咩game

神之領域

黑心沙漠

呢隻係咪街機，用棒球棍打人？

個時我記得同龍族同期
仲有萬王之王、天堂

其實係金庸群俠傳2 Online

仲以為少林傳奇

神之領域真係好正~~我到而家仲記我D BMG

天堂II?

yep

今生今世心願
龍族可唔可以再出官方SER...
想繼續買龍週
想繼續去七仔買點卡

Nier Automata

你唔好再明顯D

你期待佢出手機版好過啦
依家client版真係難

呢隻個時都好多回憶

仲有呢隻都好鍾意
有無同好

彈丸論破v3

啲回憶出哂黎

D技能型到仆街

小龍包

我記得係d 棒球人打架 過關遊戲 街機黎
細個成日玩 但係唔記得咩名

拿拿臨

古惑仔online?

四驅契弟個仔？

依隻小學開始玩 買點數買到破產都要玩

係 好想玩番

墨香

好正 依加都想玩返 上次見有巴打開post

我老母都識咁濟

Q版戰機，嗰堆q版賽車賽船坦克喺ps1年代都玩過哂

大革命

Pad
好掛住同啲朋友一齊玩既日子

有冇人估到

wario有好多minigame個個？

nds game

好想玩返

好好玩 好想玩返

亂online 真係好正
但正服太難升lv
私服又多親友盟

巨商

flOw ?

Best mafia game ever

有無人估到

百變？

G7

呢隻難估

應該會秒

識嘅自然識

放屁電單車

90年代小朋友回憶

果陣打機打到喊撚左

突變刀客

GTA V

回憶嚟 玩到閉服 望住由多人到lag去到冇人玩 果時想喊埋出嚟

墨香/墨湘
塔爾寺啲怪

墨香/墨湘
蘭州 首BGM到依家都仲記得

有無人玩

執柒咗嗱？

都想玩返
嗰時諗住唔玩
用萬能錘萬能針升撚爆晒啲裝

四眼雞丁？

天堂
初初一出就有玩
計一計已經係18年前
呢度可能有D連登仔都未出世

睇你點估

好想玩返 仲未爆過機

Slender man?

冷門少少，有套戲同佢同名

Rocket league?

星空之門

我玩過, 類似gvg 咁, 不過免費download.
可惜唔知叫乜名

九陰真經

第一張rockman exe , 最底gtav

唔係exe

錯係墨魂

Windom Xp 啲 fd?

瑪英 希望唔好又汁粒啦
仲未趕得切砌機呀

呢隻唔係老滾5咩

X4

中間係咪HuniePop

Silver knight

fgo 死歐洲

skyrim？

飄流幻境？

你訓撚醒未啊

啱，Skyrim黎
睇左瑪英d screenshots, 都唔似

yes
不過係裝左56個mod既Skyrim

應該唔係
Btw巴打你有玩？
其實幾好玩，係垃圾代理姐，回潮回撚左半個月

呢隻真係好好玩
每個武器啲技有唔同成語
又有門派揀！
時裝又型

星夢online?

好撚正，用魔師放冰標有bug可以一路跑一路控制支標方向

當年一條諗龍都未打過
買果件g12仲要係複製品，後尾比官方收返

我以為係神州

呢隻識唔識

三國演義online

經典

神話

名就唔記得啦
淨係記得好難玩
行兩步就撻生魚

星空之門
好唔捨得呀

同一連機打成半粒鐘都打唔完一場

呢隻正 ps1嘅 名係機動警察之顆 可以變車形態

女神online 玩親都要打J 隻game冇玩3個月好似會del你acc 啲圖冇撚哂

女神online

星空之門
好過之後嘅星夢多多聲

真天魔透明公仔

嘩 屌
好想玩番

gba game
光明之魂2，超級好玩

王者世界 超正

基本上都係被秒殺架啦
最愛嘅3隻game

神之領域 舊台服？

ro 鐘塔4樓

墨魂ser名黎

天翼，寵物王

千機變 ， 最鐘意買蛋養一隻獨特既龍

有無人玩過rose online

龍族
祭司全AC轉聖殿基本上主流玩法
我自己轉墮天使

回憶

三國演義online

國戰真係好好玩

爆左兩次機，勁好玩

超鍾意玩

wow?

Yes 難得

ser得兩個 gane名嚟

Halo

唔怪得咁熟口面
仲有keep個save送埋禮物就100%

登登登～登登登～登登登登登登登～
明既會明

myavsuper?

岩岩開始玩

星空之門
屌你

墨香之變墨湘之後再墨魂

一直想揾番一隻online flash game
內容大概係養一D 綠色既生物之後打電腦
D 生物個樣大概係咁

求秒殺

永遠懷念

創造球會2002

天外

玩過最好玩嘅game

fez

以前比阿哥吩咐叫我幫手掛木掛石

RIP
唔好哂時間啦

第一隻玩同最愛既OLG

Mgs1

應該
冇咩人會知

橫向果隻ro?

乜game

RBO

夢幻龍族

墨香 塔爾寺

中學時期成日玩

啲回憶返哂嚟

肥瘦大盜

細個打依d洗套咩勁裝

x4火系boss
前面拎架機械野兩三野就秒左

輕輕一推

我夠膽講
識呢隻game一定有一個美好既打機童年時代

墨香都唔識仲大大聲

對啊對啊

有冇Alta萬王3既fd

卡巴拉島?

星夢

竟然一隻都唔識

crop完解像度好低

SS
DREAM NIGHT 乜（唔記得全名）

有冇人識 好想玩啊 啲音樂又好聽

AOE2?

侍

AOE

commanados 2

少林傳奇??

話說我依家仲有玩

呢隻game應該冇咩人玩過

x5黎？

[img]

好彩搵到 有冇人玩過？

舊恐怖game黎

LFO?

無錯 係真少林

應該係人中極小遊戲個咸濕博士

call of duty?

想搵一隻90年代尾既街機
橫向卷軸過關
男主角係著機師皮褸，有機師帽同風鏡
4頭身左右

2p 係女仔黎
好似係黃色頭髮馬尾

男仔同女仔出d招一樣
有連環拳同出波

對面d卒仔係有頂黃色帽包撚住個頭
帶住黑超笑口噬噬成條傻9咁

8,9歲果陣喺大陸d機鋪打
d野可能有記錯

呢位巴打心水清 只不過張圖我cup墨魂咪講返係墨魂 不過其實冇分別

墨湘 其實執左味

好玩到仆街冚家鏟

三國演義啊

有人識掛

X4
Huniepop
GTA V

Huniepop輕鬆h game
有冇類似嘅game推薦

出番題先

魔塔

果陣時覺得好好玩

叫咩名

COD6 掉EMP果一幕 ?

係咪吞食天地online?

今次難少少，會唔會有人知....

細個玩啲game真係好好玩

gameboy d game

涿郡城
E 隻應該係最多續集嘅online game 戴番頂帽

天子傳奇

彩虹冒險

瑪奇

寂靜嶺?

圖都唔cut了

有冇人玩過

有冇人仲玩緊

屋企部電腦太廢 幾年冇玩

名？

惡魔城 曉月/蒼月?

唔知 好懷念 防身白狼甲+1 紫虎紋靴

我好撚想玩番。。。

三小俠/永恆冒險

呢隻應該少d人識

一一
正驚

Eco 啲圖好得意
不過日服都就執

跑online 隻臭西女神

應該係SILENT HILL 2, 呢隻係FINAL BOSS

月下夜想曲

Red Alert呀, 正呀

silent hill 3

天堂1

有無人識

DNA

光線飛車？

呢隻有冇人識
媽呀好想玩返呢隻game

又整壞把武器

BTW, 唔知有冇人識
有冇人知有冇私服玩

自膠無相

power stone

逆玉王

王者之劍
首主題曲好正，不過唔係太識玩，淨係企圓陣掛足一日機

係

猛鬼大廈

人中 極，母蟲王者博士

笑左

點解女神樣衰左咁多

個風格真係好正，好人類咁令到你覺得佢唔係人類，真正恐怖

極速快車手 好懷念

呢隻好好玩

仲記得係宇宙gem代言

連登!
LF2

漂流幻境?

楓之谷

連登

夜遊人

抽福袋洗好多點

warcraft 3

panya有係正野
層幾可時好似話有手機版？

應該無乜人知

仲有呢隻

ro

populous

咁撚經典無人貼？

上帝也瘋狂
依家仲keep住個免安裝版係到

以前小學肯凌晨三四點起身打呢隻game
btw而家仲有得玩

嗰陣gem好pure好true

啲mode好好玩
撞huv
撞大型huv

DNF

Win3.1 內置個滑雪GAME

你老味咁你都知

終於搵到
搵左成個下晝
有冇人玩過？

呢隻game部主機比較少人玩

General Comrades!

無人識？

仲有得玩
以前小學玩到後期得小貓三兩隻

一睇到張相就聽到冰暴D聲 唸魔法既聲..

Oh..god..plz save the people...

pushbear

童年回憶呀屌

呢D堅係童年回憶+童年陰影,

已經玩順左點知突然俾隻雪人衝出黎食左

Yes

PC Engine
五人賽車 ..

仲有PC 猿人

呢隻應該冇人識掛

呢隻先係飄流幻境呀

有silent hill 3同life is strange

封魔?

無錯

6 蠱惑狼？

吞食天地?

yes

gameboy 好懷念

8
鬼武者

偷圖失敗

黎過！

錯

sp1

劍三，傲血？

atv

GTA

比多個hint

光線飛車 有首歌好正

有無人記得呢隻

求名

細個玩ps1玩過 唔知咩名
成日玩恐龍果關拋鳩隻恐龍咬人

忍豆風雲？

呢個冇認錯應該係龍之谷

勇者泡泡龍

1.kingdom hearts II
2. RO
4, Silent hill 3
6.ico

打錯lol

個隻q版飛機正呀

等左咁耐終於有魔力

yes
如果有pc version 一定買黎玩
d配樂令人好平静

好掛住隻地鼠呀~~~仲記我果時為左隻水藍鼠洗左勁多錢

以前成日玩

6 係古惑狼一

8係鬼武者，應該第2集？

瘋狂賽車
垃圾csoft

SIREN

竟然中左

唔知有無人識 童年回憶

幻想西遊記

呢隻應該少人知，幾好玩，
而且入面啲景超靚，所以好多風景黨

Runescape

依家搵唔返

應該無人識

邊到有得down返

竟然冇人po呢隻

猛鬼大廈，見過icon,但無玩過 求link

巨商，咁出名d game 估黎都無意思

第三隻係尼奧寵物(其中一隻GAME

正呀
係咁抹窗

冇人估到？

未睇到個提示已經諗緊係咪佢 因為唔知點解見到堆雪花已經感覺到有陣寒意

細個好鐘意玩

係三國演義online

2 gunz

瘋狂醫院
Asiadog?

影牢

瘋狂賽車
當年日玩夜玩

創造球會2002 好撚正
Keep住玩 我仲記得我04最強陣容
河本鬼茂 野毛秀樹
中孝介 白石義超 古烈治 三都主
鬼頭榮一郎 中澤佑二 朗奴高文 新井場澈
河本龍將

呢隻又係極好玩 有無人識

Five night at Freddy?

有無人有seed

求秒, 同埋呢位角色既金句

follow that god damn train cj

三國志？

終於都見到

SHIT CJ SHIT?

網蟲d game

呢隻咩game

All you had to do was follow the damn train, CJ

有聲
呢個mission難到喊

我只知道第一代，喺2001年做到啲咁嘅物理效果同畫質

係夢幻古龍

Halo Combat Evolved Anniversary

唔係,cod10 嚟 一開始個到

I’ll have two number 9s, a number 9 large, a number 6 with extra dip, a number 7, two number 45s, one with cheese, and a large soda.

I'll have two number 9s, a number 9 large, a number 6 with extra dip, a number 7, two number 45s, one with cheese, and a large soda.

屌你老母同步

依2隻又係好有回憶 屌好想變返細個 日日係屋企毒 瘋狂打機

Sims4

美版 join?

LEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEROY

gunz again

彩虹冒險
瑪奇

PUSH BEAR好玩
垃圾戲谷代理

同一遭遇

彩冒同瑪奇
都係小學雞至中學雞ge回憶

戀愛盒子

第2錯左

其實第幾集都OK應該

Leeroy !!!

佢俾人催眠左之後要整條路俾佢行

救金魚！！！！！！

死好多次勁難玩

冇人估到

掂喎

幾好玩 又有得整野
不過個陣小學雞玩得一個月 家姐唔幫我入月費

神作

巨商!!
我屌放工返黎個post去到廿幾頁

台版個陣一個明明關左聲,都有聲既NPC

網三？
如果係的話
差唔多係第一隻玩既中文online game
個時好新奇
係村打雞都玩得好開心
同萬王之王同期

你認錯左

天涯明月刀?

gunz

好熟

認真，依家出返應該有market架

岩岩搵返原來2017年尾會出好撚懷念

咁正既野但係香港冷門到仆街

夢龍 幾個版全部都有玩哂

聖劍

屌！我有玩過

原本叫星空之門
好似

因為無人玩，前後改左兩次名

咁經典無人記得

一擊殺蟲

Cyphers 正game, 勁鍾意用rebecca
之前過左韓服玩過一排無玩，想玩返果陣發現原來block左ip

第2隻真係無人識？

古龍

神作，不過呢度好似無乜人玩

2

3

4

Psp年代

[img]

一係絕命咩都市

二係侍道

1. 絕體絕命都市？
2. 忍者game?（突然講唔出個名...女主角好似叫彩女）

Determination

以而家準則 龍族畫面一定唔係靚
(我心目中最靚，loading畫面條女)
但個pk系統最撚爽
話抽你就抽你 巴閉英雄主義
Lv 裝唔差太遠 真係可以技術搭夠打到你望星 配點自由 想轉職問過夠名聲未 見過極石未 見過炎魔牙未 見過巫眼未
夠料轉職做齊任未 想轉咩職任你揀 咁先係老闆 狂戰 至尊 大賢 大占 浪人 神鷹 俠盜 狼牙 聖者 墮天使 都未撚數得齊 幾過癮
公家地方升lv 你踩我 我踩你
日日吹雞 西a等 咁又打撚到天光
邊戰國戰真係亂得黎好high
封門 偷爆 血電 五雷(/effectoff) 祭三轉魔係咁爆
國頻合作 真係講到呢度都成地濕哂
而家出月費我一定玩
以而家技術 應該可以進步d 少d外掛
我真係好懷念龍族世界

++ 22 33 995 9941 qq 3q thx

5

史上最神作

死人屋二正

不過三四就

要特別注明the type of the dead

以前仲係IBM廠機萬三蚊一部垃圾果時的DEMO GAME黎

虹日劍 曜日劍
魔動
難升到仆街
由細到大打升LV GAME都升唔過MAX LV的50%

typing of the dead

Battle Against A True Hero

後期用公會甲打花唔難升lu

不過無左組隊爆怪最可取既地方
之後收皮 由出399果陣開始已經錯左

原來仲有隻咁嘅嘢

知音

絕體絕命都市第3集
到宜家都仲好鐘意既一隻game，都係唯一一隻有買到ost既game
第4集仲腰斬無數次，由2011推到宜家都未出

絕3首歌

黃易群俠傳
D回憶番曬黎

終於有人回

我都過左韓版 玩玩下讀書 之後部desktop就開始廢左 跟住就冇再玩 我諗個ac都應該block埋

主力wesley michelle Camille Marlene

因為免費game崛起

絕體絕命都市 3 崩壞的城市與她的歌
學生妹個故事真係估佢唔到

wa diu,我記得我細個鐘意玩呢隻

榮耀

星矢 藍國主城
愛情咖啡屋

夢古？

肯肯定星矢

電車之狼R

有冇巴打玩過一隻pc game 係講隻熊仔拎住個錘係個類似迷宮嘅地方打怪物 想搵翻

xcom?

6

我確定無離題

兩隻曾經既Game
1.

2.

一直都好想玩返第一代古惑仔online
打地盤佬出藍袋，衝藍棒 曰本刀
好有香港特色，有冇同好

熱血街霸

想搵返有隻係ps1控制條龍飛去搵野食
同埋有隻日本4人game有唔同人揀
每人都有自己一招技
然後一個場4個對打

飄流就係俾你累死 食屎啦

digimon world 1 由ps1玩到用mac book 用emulator玩多幾次

星空幻想

7

8

9

10

唔鍾意魔力果種遇怪game 始終對劈友game情有獨鐘 玩左五六年 每次都打到成個ser都識我地

11

spore

石器 柒黑洞 20樓 準備轉生

惡魔城

牧場物語？

古惑仔

咁快估到

PCE 五人賽車，正Game！

挑機

史上最難玩賽車game同射擊game

12

13

有人識我切

有無人識？幫會戰超正

幻想學園,請切

屌你

黎啲ps年代

一一定係天誅!

夢幻西遊？ 大堂？

劍俠世界

自膠左上有game名
btw 有無人識

鍵盤戰士始祖

星辰

好懷念

無人識？？

手指都抽筋

Gba 黃金之太陽？
我們的太陽都正

唔知有無新版

劍靈
應該未執呀？懷念咪玩下

真少林
好懷念
一直玩到同陸服合併就冇再玩

垃圾game有冇人估

FFT?

求秒

終了有人貼
人生第一隻game
之後其他game都比唔番個感覺我了

應該唔係

淨係識泡泡堂

抽撚到破產

好熟啲公仔

等我又貼一幅先

Gba Game 黎
當時黎講真係勁好玩
多職業多裝多技又有得轉唔同職

restaurant city

WF?

有冇巴打玩過

Skyrim

我有印像 好熟

俾你諗多陣
張圖Cut細左，原圖應該好易估

死靈，loki？

機甲鬥神傳

聖魔光石？

poypoy2?crack到psp有得玩

等我放多幾隻舊game先， 一到睇一到好有童年回憶

第一係正義學園

消防員好撚正

仲玩緊 最鐘意viktor 同醫生
以家出左好多新英啊
不過block ip 都唔係成日玩

1.命運
好懷念以前成班兄弟打城同殺敵會

上面條BROWSER BAR

哩隻game超好玩
最鍾意用bb打人

超掛住依隻game

估唔到有人識
好想玩番

好想知我玩過既係咪都有人玩過
搭單想搵返隻game
網頁game 黎 個男角色可以跳 拎劍既，rpg
初頭劈d好廢既怪 綠色屎來姆
然後好似係一開波條村向上走有好多勁d高好多lv唔同色既屎來姆
有得save and load
英文game
諗到多d 線索再講

好似有得註冊定唔知login email黎load game

爆爆王

屌呢隻第一次出真係玩到癲，之後第二間公司出轉左商成就冇再玩

呢隻都好玩，不過台戰公會太撚勁

屌 sor自己search rpg webgame 搵到

三國英傑傳 但應該係新版

另外三隻係咪冇人識

此乃天助我也！！

差dd 英傑傳我都有玩過 但畫面冇呢隻咁好睇

操傳？

唉屌

墨香/墨湘online執咗未？
想Down返黎玩
唔要手機果隻 最原始果隻墨香online

Rakion
呢隻畫面幾細緻,玩法技術含量又幾高
99lv劍士加滿attack speed可以學忍者stun grip
但後期為賺錢亂咁黎
衝裝出到+20,每個屬性又可以+100點,召喚獸勁到離譜
後期玩巨人戰99lv都係一行出黎就俾人秒,幾場都殺唔到一個人
裝衝得勁50lv打99lv都勁痛
香港玩家散得好快,最後剩返嘅香港玩家幾乎去哂同一個公會,要去越南ser先有人玩又冇咁lag

幻想學園
切得

曙光2
追左咁耐post終於有人講

師兄呢張圖好初期

Ge 台灣叫王者之劍 當年係咁玩 但代理華義好仆街

孔明

童時回憶

tera
唔係劍靈
當年買左一個月月費之後冇玩
過左年幾變左免費game
玩到上5xlv又棄左

希望》all

奇蹟

無人識

第一張係幽城幻劍錄
第四張係炎龍騎士團2?

captain commado

三國群英傳

2. 武藏傳

又要回帶

飄流幻境

天翼之鍊
寵物王

鎖鏈戰記

伊希歐

細個好鍾意玩

14

應該冇咩人有玩過
起碼10年前既online game
夠5頁我開估

到底有冇私服
想睇番佢個故仔

傳奇？

有冇人識

放工返屋企玩返巨商同龍之谷先

一隻好遊戲

呢張好正，應該好易估

呢隻online game好玩
不過華義就冇心機代理

成吉思汗 世紀帝國版

都係gunz

TLOU

咁新, btw E3唔知有冇第二集新料

整多隻

講起天翼就掛住我隻小紅帽
話說符文之子新裝中文版好似又出咗新一本

星夢？

睇左邊d技同藍介面應該係星空

唔係啊

當年係n-age 間代理公司代理

咸超大富翁

星夢都係 藍色

map d機甲星夢時代唔係收番埋曬
咁少功能應該係星空多

尋ss同好
1.

2.

3.

4.

左下level個字樣唔同
星夢前期先係 後尾已經變左深藍色

Pkm XY?

紅藍寶石

蛇叔

冇人識sosad

天外 終於出現
1800智血魔啊我隻

應該易估D

借post一問
有冇人仲有玩dead frontier

機戰？

Xy岩

仲有冇服玩 一直都想玩番

之前好似玩外國私服
不過都成一年前

估中切

1係bomberman land
2 係gladiator road to freedom

冇人估?

超人：光之傳承

彩虹冒險
想當年火劍8頂降
隱形火鞋同魔鞋火鞋

樓主識貨

沒人回覆

火爆刑警

2唔知咩名細個叫槍game

4 係奧運會？

紅淚

係呀
其實我都唔知叫咩名 但係真係好好玩

彈水阿給

棒球小子

火爆刑警好好玩
一開始要炸潛艇攞命

大航海時代神game

NINJA SAGA

出多兩題先

中學個時好撚多人玩

絕代雙嬌

呢隻打過但唔記得名了

蘇櫻世界第一
鐵心蘭正公廁

Ninja baseball batman
好似可以4打

係 次次玩一大輪先可以開波
最緊要炸紅色行得勁快果架

玩開齊人之福

都話呢隻好難估

2. Virtual cop

呢集係咪公廁除3果集

坦克王，個陣玩台服，好正

係,佢抄火影抄到好足,有血繼限界,瞳術,8門果d
最記得成日要玩mastermind砌珠,好麻煩

仲以為連登得小學雞
呢隻真係小學用56k玩

YES

gunbound. 外國server, 勁lag 機

tactic ogre，皇家騎士團外傳。
第一周回走neutral路線，冚家鏟，重要最後登基時畀人暗殺埋⋯

左音樂甲右loki

oooooohhhhh yeeeesssssssssss

比較近期少少，我中學年代嘅

風之谷？

以前果類Online game時代真係好撚正，百花齊放，自從出一出隻LoL就搞round哂成個online game行業，比佢壟斷左8成，再由手遊興起， 電腦online game就霉到賴屎咁， 好心酸

唔關事
係商城系統累事
每個遊戲廠都想人課金賺大錢
例子有星空之門>星夢
間公司好似叫華門
正仆街

LOL狗也不玩啦

係Silver knights

星夢比個代理玩死左 如果依家再出一定會比錢玩 最緊要平衡做得好 月費制都無所謂

係咪Siren NT

LOL狗都唔玩+1

個時星空有月費推薦計劃
搵新人玩
有裝拎勁正

Easy mode

惡魔城
鬼武者

唔係再估下

嘩呢隻好熟口面

呢兩隻正到仆街

hints: sega saturn, 特攝片

第二隻係侍道

成吉思汗4 正呀

三國霸業

latale?

出咗5張圖終於有人答一次
gunbound 真係好玩 又有技術
我個陣鍾意用激光蠍子
同Bigfoot炸人落街

第二張絕代雙驕
第三張三國群英傳2

嘻嘻

天龍八部

why

天誅

秒

搞鬼

希望有人識

第一張風雲之天下會

岩哂

英雄無敵3

仲有無得玩 我玩gunbound國際服嫁好多好多年前

諸葛亮？

臥龍與鳳雛

細個唔識玩
卡撚左個山洞隻怪果度
後來先知一定要落雨打

要撞返相克天氣先得, 用個細路改天氣好似都冇用

玩過, 好撚正, UP 唔出名屌

唔知咩 騎士團
開埸LOGO 係隻獅子
仲可以捉唔同怪獸
怪獸識進化

我果陣卡撚到棄埋game

Advance Wars

我記得第一次打輸好似會有提示 都唔算難, 我有打爆機

炎龍騎士團
果陣細個gba玩過少少 嫌佢太複雜 同唔鐘意畫風就放低佐

魔法門六

Btw
出多張

仲記得鐵拳城堡有間廟
裡面一按個機關成間房都係骷髏骨
嚇撚死

刑事
vr戰警
守護英雄
亞特蘭大奧運會

應該未執架 好似係
利申 我都好多年無玩

冇 卡左好撚耐

決戰？

正野喎呢隻

唔講都唔記得自己玩過黃易

波波坦最好用

三十幾頁都冇人講呢隻game
得番呢張圖

唔知咩黎 聖劍？

nono 呢隻game/呢間公司對呢隻game 真係好傳奇

決戰3

龍駒

好玩 果陣我玩到好後 最後冇爆
反而想玩下決戰2

女神

求game 名

好玩

跑 lor

咁都要求 ?

呢隻一睇就知皇家騎士團啦 炎龍邊係咁

Dc powerstone, oh no! Powerful!

btw，佢有隻psp 版 命運之輪，做得唔錯

登登登～登登登登～登登登登

終於有答岩
Psp版搵下先，Gba版好正

中！gba年代中毒game

空手奪白刃

第一次玩係NDS, 好L難玩

連登仔居然唔識依2隻game 唔通我品味太獨特

棒打凱X

下面夢之歷險,認得d夢古

夢之希望

夢歷重玩緊

積奇陳

無知音 ?
追哂咁多頁, 先知原來自己好多online game都冇玩過

好似直頭未打過機咁

好似叫坦克大戰

高級戰爭黎有戰機直昇機潛艇戰艦

夢幻古龍自己開過私服

Dragon slayer

細個玩過隻係三國背景
有得打國戰 用投石車 用戰船去搶國

終於有人識
以前好多人掛機，好多個版本

吞食天地唔係好耐姐
我玩果陣仲係收緊點 好似係

極速快車手 個陣好似gem做代言

開估：
1.幽城幻劍錄
4.炎龍騎士團 1

巴打無視左我個答案
雖然4我估錯左炎龍2

炎龍二同二外傳好玩過1

再黎容易版

我又出題！不過唔知會唔會太難....

抱歉，手殘

出下題先
依隻真係咸豐年前

地獄

尋秦

識玩一定玩妖精

魔師好似勁d

哇，呢隻真係堅耐以前，唔記得咗叫咩名
果陣電腦好似仲行緊386還是486用Dos load起隻game!

同天外同期出 2003 年
都差唔多14 年啦

係咪叫七英雄物語？

99到 08真係 online game黃金年代

09到 而家就係手遊

天傳 好想玩返 念拳

咁我真係老lu
我心目中係saturn n64 果d 先叫耐

懷舊系列
1一玩即輸

2細個玩到停唔到

呢個真係好玩 雅典娜

之前玩過私服一排 又冇左

竟然有巴打識
隻game 叫 Q女天使學園

bio 4？

依隻易估啦

dmc4

梵天

居然有人識呢隻，好懷念

你個應該係宇宙巡航艦嘅搞笑版Parodius？

D卡好似Ogre Battle Tactic

parodius 勁撚過癮 後來psp 都有得玩番

出5題俾大家估吓

呢款識佢嘅真係有番咁上架打機年資

呢隻應該容易估好多啦

呢隻game應該多人玩但估大家嗡到口邊唔知叫咩名

呢隻Game我細個時候最愛，紅白機年代有3D迷宮，大家估吓

最後呢個應該最難

1. 龍騎士
2. 下級生
3. Mappy
4. Goonies 2
5. Missile Command

以前既神game

係咪叫機械人大戰

千機變

好似叫機戰Online....我有玩過

機戰 ,機械人版既天龍八部

海盜王 第一隻玩既online game 依家間唔中有服都會玩下

我記得係野外地區會無啦啦儲滿條bar然後可以開大技掃怪

PS最好玩既game之一...細個打到隱藏關

飛飛

係咪仙人果度

真係好懷念 回憶出哂黎 好想玩返呀

呢個post好多回憶

咁都推爆到

樓豬呢

搞鬼?

吞食

仲未爆